喺未有智能電話既年代，仲係小朋友既你地會做咩黎消遣？

除左打機

平日會落公園玩下捉同一大堆自創遊戲好白痴，跳下坑渠蓋，踩下線咁就一日。

口渴就去老麥攞免費水飲、商場嘆冷氣，入7仔睇霸王書，睇下模型店既模型盒當買左

你地又有咩做

機鋪

亞洲最大型網上遊戲中心

喺屋企打飛機

有創意得多

其實呢種生活算好多
而家D細蚊仔拎住部機玩抖陰、睇下小紅書咁
就黎變弱智

以前小學同另外2個同學住同一棟樓，放學番到大廈門口嗰陣鬥快衝入去㩒𨋢
出街唔踩地磚嘅黑色邊
出街用特定pattern踩地磚(好似西洋棋嘅騎士咁行，向前行2格，再向左行/右1格)
係屋企傢俬上面爬，the floor is lava

屋企冇野做攞哂啲文具出黎砌
間尺+原子筆=戰鬥機
鉛筆+膠擦=坦克
兩支鉛筆+膠擦=天啟坦克
筆盒=航空母艦+導彈發射台

開個tg channel放下負，映衰前線手足

exact7ly

好多老坑

我就一定去踢波

落樓下玩捉 個個星期唔洗約 成班人都喺度 記得有句嘢話 過去某一日就係你同啲兒時玩伴玩嘅最後一次

玩抓子，跳飛機咁

去網吧囉

一蚊雞一鋪打越南大戰，仲有好多唔同遊戲嘅機箱，通常係d零食鋪會有，當時最大嘅願望就係成部機買返去任打唔嬲

踢波踢到累
4蚊買個思樂冰杯
5條友係咁無限飲汽水

用晒屋企嘅嘢自製遊樂場
拎枕頭、被砌火車 同呀哥呀妹一齊扮坐火車
呀哥次次都要扮司機
我哋要跟住佢轉左轉右同剎車
剎車之後佢就瞓落嚟
諗返起都好開心

仲有疊高晒啲枕頭當彈彈床、
用被砌山形基地玩高達......

以前真係好有創意

踩單車 玩捉 玩psp

爆旋陀螺同埋bs卡 童年回憶呀
仲記得要抽到x卡就要揀遮住警告嘅包裝

落樓下公園玩、睇書、睇電視

Co-co
老夫子

睇下模型店既模型盒當買左 <-而家都仲有做緊

攞張A4紙亂咁畫啲野已經可以好開心

玩電子雞 打機 畫畫 睇書 聽歌

反而想知嗰陣嘅大學生中學生有咩消遣多

顛

去麥記攞茄汁食

窮撚

自己玩煮飯仔
公園玩捉

屌西

砌lego
玩遙控車

落公園同其他細路玩捉，玩天下太平都可以玩幾個鐘

點止，仲可以去樓下公園同啲唔識既小朋友一齊玩捉伊因

同家姐玩uno，拎啲龍珠卡排號碼，拎啲閃卡放係陽光下左右郁下

仲會望窗外睇車睇成朝，陪阿媽去街市執地下既錢拎去抽龍珠卡

屌閪

玩陀螺

無出去學樂器，但好鐘意用牧童笛吹FF d soundtrack,一粒一粒音咁試點樣吹返個melody出黎

擦膠+釘書釘s=爆旋陀螺

同樓下藍屍廢老傾吓政治咁囉

去機鋪門口睇人打街霸

打波！

玩捉依因
勁在可以成班人唔洗打電話唔洗sd msg
到時到候就會出現
而家想約fd夾時間食餐飯都好難

天下太平
東南西北
象棋
波子棋
鬥獸棋
好多野可以玩

玩玩具， 砌lego,每日睇下卡通片（動漫）

Same
成班友臭到仆街咁圍住7仔

星期日應該係飲完茶買快樂龍/兒童周刊/兒童快報/coco番屋企打飛機

同爺爺捉象棋

何仔公
跳飛機
萬變卡
Gameboy
中秋節煲蠟
幫手做剪線頭 / 包油角交比工廠
電視節目以前好大影響力

落公園玩捉 打街場籃足球
通常頭一兩次落去玩都係唔識嘅人 落多幾個禮拜就玩熟。細個就係咁識人

好有想像力

我突然諗起以前會去同學屋企，同佢呀哥扮打扙

我地會攞曬全屋既枕頭出黎扮戰蠔用櫈做堡壘，用雨遮做槍

對住空氣扮開槍，自己扮埋中槍

有時仲有劇情，玩玩下有時連個工人姐姐都會玩埋

細個踢波係羽毛球場，回合制踢黎踢去

講得好啱，以前啲呀伯會收埋啲棋係棋枱我地會攞黎玩

日日打機，衰仔

我地試過攞個杯蓋偷偷針黎飲

都幾精彩

其實係咪個個都試過咁做

係屋企傢俬上面爬，the floor is lava

做過

周街約戰 數碼暴龍機 同PKmon對打線對戰/換怪

望梅止渴

俾錢既就網吧
冇錢既就落街通街走

去玩具舖玩蘋果提子老虎機，五毫一舖。

（網圖）

好耐冇聽過兒童周刊/兒童快報依四個字

踩單車

老麥除咗攞水，仲有攞飲管玩

以前lego每盒入面有本書仔介紹果年其他lego系列，無得買就會攞果本書仔黎J

個陣一放學就會落樓下公園玩
明明成班細路都唔識大家
去到公園好自然會一齊玩

我攞黑椒粉就咁食

我都係

玩暴龍機、YOYO、陀螺、激鬥戰車

試過拎廿蚊去玩，最後玩到好似有成千蚊😂
然後成世六合彩連廿雞無再中過

落樓下捉E因
同人玩下就一日

細個玩部機有bug，臨停前掌握到，入銀會有機會彈前一格，入二彈二，買左個BAR到左點知比同場細路入銀彈撚走左

睇教育電視，同一集睇無數次

打電話打機

搵釘書釘拮落舊擦膠度，將舊擦膠當係陀螺咁玩🤪🤪

仲會同人喺檯面鬥撞
人哋嗰舊擦膠手板咁大 點鬥

鯊魚捉人 有冇人玩過 真係好好玩

踢波 踩單車 畫畫 打機 睇漫畫

有唔知規矩一唔一樣，係啲公園滑梯同爬架上，捉人個個係地下捉人

玩玩具，日本超人打superman，日日上映刺激打鬥場面

仲有玩零入同麻芝姑
有排仲好興自己用張紙記錄一堆寵物小精靈
有曬血量lv攻擊力咁同人鬥
但唔記當年點升lv，但能力就係攻略書入面抄出黎

圖書館睇書

用隻手不停插米缸
拎膠袋綁針線係窗口放風箏
捉螞蟻養

練鐵沙掌

18禁

仲要加埋上捉上 下捉下個rule

真

玩電子雞

新線上遊戲地帶

玩兒童周刊啲遊戲抽玩具

愛

去樓下籃球場踢波

翻版遊戲王

落街踢波，基本上到今時今日都重係最快樂回憶

Gta3 無雙4 gt4 winning11

暴龍機

工人姐姐當時咩心情

日日煲拳皇

幫隔離屋叫外賣
拋垃圾落街
喺窗邊大嗌粗口

小朋友齊打交

日日同fd踩單車
上天台公園

係公園玩真人版cso 僵屍模式
僵屍俾人射中就要退後
我拎住支空氣版火神機槍
跑得勁撚快仲要唔使換彈

玩螞蟻

書局打書釘

衫夾戰機 / 機械人

成日去百貨公司睇半日玩具

攞屋企啲衣夾砌架戰機出嚟玩

我自己就6年級先有第一部電腦
未有之前就多數留係學校既電腦室一個鐘玩同打字

平時做完功課就睇卡通片 捉圍棋 或者
同房東嗰仔打羽毛球同踢波

再細d嗰陣 就摺紙同埋玩玩具車

爆旋陀螺 激鬥戰車 數碼暴龍機
想知再講

彈擦膠

又block一隻

我好掛住以前細個嘅生活

放學報去電腦室一個鐘打機, 同fd玩lf2

數碼暴龍

葵芳新天地

有時覺得好在自己係最後一代冇電話既中學生活
果時個個解悶先多野玩

DNA

以前都係落街玩 或者打波架啦
最記得有個邨fd 打乒乓波好勁 去挑人機（猜枱留拍）
贏撚咗塊拍返黎畀我 同我一齊玩
依家仲好撚感動

後來發現d姐姐上左中學就冇再落黎
自己上左中一都冇再去公園

擦膠陀螺

細個 200X年 個陣成班細路 係後樓梯玩BB彈槍 互射
有時又捉D白鴿 麻雀黎射（個陣D動物撚無咁癲）

公園玩四驅車

以前斟汽水嗰陣有歌

試過三條友買一杯然後狂飲 飲到頭痛

玩扑驚

Yahoo 桌球

冇錢買盤 喺石地玩
我隻雙迴轉銀狼花撚哂

落樓下成班39唔識7小朋友玩捉
我仲記得有次三個鬥跑得快
結果最尾果個仆街（好似係我）拉埋前面果個仆
前面果個又拉埋再前面果個
結果三個仆埋一舊 都仆得幾甘下

瘋狂扑野

記得Youtube有條女成日爆盒 都成日有幾千views 點知成盒都係自制卡包

企係最頂根本冇得輸

武俠小說

幫公園附近啲幼稚園小朋友媽媽奶閪

去小童群益會圖書館借書睇

同埋果度有啲玩具借
會借黎同一齊去既小朋友一齊玩
有時去公園

每個時代有佢既生活方式

跟住跑 渠灣睇住過車真係好撚正

Same 無錢買盤係啲瀡滑梯到玩

搖搖 式神機

捉埋細佬去獅子山上面條溪澗游泳 有個位水深5米幾 會響果度全裸跳水
磨利d水蓋 中間開個窿 用線穿過 再扯繩既兩邊 同fd鬥鋸斷對方條繩
有個外國牌子既薯片會送賓尼兔角色既圓牌 拿十個麻雀籌碼棟高佢 響下面畫一個大圈兩個細圈 每人用自已個角色牌好似玩推冰球咁射落個棟麻雀棟 如果有籌碼推入細圈就有1分 有籌碼跌出大圈外就扣1分 每人輪流射 射10回合 最後最多分就贏
玩拋豆袋 其實係雜耍 拋高個豆袋後 立即拾起另一個豆袋 再接返拋高果個豆袋 最高記錄係同時拋8個袋

落樓下公園 好易識到朋友

諗返起都開心

應該睇多d書同漫畫之類
其他應該差唔多

打波 落公園玩捉人

玩爆旋陀螺

猜包剪揼 仲可以揀角色 好似三國角色 猜贏一鋪有得加裝備 但詳細都唔記得點玩

線上遊戲帝國
PPS睇多啦A夢同蠟筆小新

一定係去樓下拎個對戰盤玩爆旋陀螺
有期就手持搖搖學花式去到高級核子分裂原子烈焰咁
數碼暴龍機都會跟身周街搵班靚仔對戰
SuperX(一定係藍色)去排球場踢足球咁

諗諗下我都係上上咗中一就冇去公園

唔經唔覺其實我地已經變廢老
啲口吻好似以前細個聽啲老一輩講我地一代講掛住SMS ICQ MP3就黎廢

正想講
細個都聽老一輩話以前佢地玩彈珠玩爆竹
我地係到學人上網咩online game玩到上晒癮

記得小學五六年級嗰陣CSO勁hit
我同啲fd喺度玩真人喪屍mode
我隻手係咁扮金蠍嘅動作(如圖)

細個撘火車悶撚到望住個窗啲雨水點流落嚟

睇電視 當年嘅CCTVB都仲睇得過
落街玩踩單車 同喺屋企整啲無聊手作

落雨喺屋企睇卡通，晴天落公園鬥爆旋陀螺

踢波，樓下玩捉，大富翁，天下太平，經電話用口玩遊戲王

街童周圍走

細個住Y字型公屋，之後成班一齊玩捉伊因，2個捉，咁就at least會有一條路可以走，之後通常玩3層，好撚剌激。

睇報紙

同埋睇卡通片
以前勁鐘意爆旋婆婆,紙箱戰機同少年突破

同fd玩過真人cso
我攞貝西+金蠍
金蠍攞槍動作真係好中二

flash game

嗰陣搭巴士搭黨鐵可以成粒鐘眼光光唔悶

跑Online

淨係靜態活動都有街機，遊戲機，PCgame，Flash game，卡牌game，桌遊，爆旋陀螺

以上咁多樣野而家得返PCgame仲發展得好好

去公園 細個成日去公園搵其他細路玩爆旋陀螺

sougo down歌

去樓下踢波 踩單車
屋企有自制乒乓波枱 打乒乓波
放學睇聰聰闖地球 日式麵包王 衝鋒21 多啦a夢 唱k小魚仙
講真 我覺得我地開心過而家既小骨友

嗰陣都仲係叫TVB
放學趕返屋企睇放學ICU
同埋禮拜六日一定會早起10:30睇動畫

落公園玩四驅車同水槍

踩單車
玩online game

Tvb

猜樓梯，萬變卡，膠袋當風箏，迷你戰車自己用廢紙整條路出來玩，紅白機，超任好開心成班朋友上屋企玩，呢d打機好開心，唉而家打ps 4,5 一條友係屋企打，冇咗個種歡樂好撚 孤單，中華學會玩估錢，有時輸到仆街，上堂13張，21點，咩撚都賭！

埋洲最撚好玩

禮拜一5點3一定係多啦A夢

以前老麥有部嘢可以撳飲管出嚟
飲管駁飲管整到勁長飲水

召喚王/pokemon 卡

老一輩都冇問題,
新一代 一齊玩/食飯都係玩手機，仲要冇人出聲，見到都想死
太過電子化 少左好多交流

上丫麥林號！

之後發覺架車唔係聲控

打飛機將所有女同學丁一次 好忙

用icq溝姐姐

新線上遊戲

學校就玩零草 （草一下就波 草兩下就雙波 三下大炮）

天下太平 （每人畫4格出黎扮城堡 寫住天下太平 跟住猜孖 贏左可以畫一層保護盾 畫夠三層可以畫其他痴線野 坦克又得 超級撒亞人又得 亦都可以選擇攻打對手）

返到屋企就自己同自己玩 幻想自己係武俠片/科幻片主角 設計埋動作 劇情 一roll機就係床度碌黎碌去 可以玩半個鐘

咪講政治咁掃興喇

其實經歷過冇呢d智能電話童年嘅人。（例如八九十後？）反而更嚮往以前老香港冇咩電子化產品嘅童年，零零後就唔知了...

睇漫畫，一本可以煲成日

成鳩日睇金庸

踩單車 爆旋陀螺 搖搖

越講越覺得智能電話弊多於利

除咗落街玩，以前仲會去圖書館借書睇，睇電視劇追卡通片，玩線上電腦遊戲，聊天室、xanga，煲電話粥，絕對唔會被人real time reach到

而家開住個連登 fb ig碌碌下成個廢人咁

無書揸手根本唔想睇書

劇可以實時接觸到海外劇同動畫，本土電視台開始沒落，甚至電視機本身已經開始沒落，而家電視劇演員好似夕陽行業咁

手機game過萬個但係出唔到經典遊戲，以前無個性戰隊、lf2、魔喚精靈比現時任何game都深刻，仲係好有心機兼免費，而家全部要畀錢同逼你睇廣告

以前聊天室可以免費識到人，而家啲交友app都得，但係又要畀錢囉

以前xanga sub人無咁隨便，同埋sub你嘅人會care你嘅post，而家fb ig follow靚仔靚女都係睇j圖，就算fb ig friend都好，你喺呻下就會發覺無咩人會理你一句講晒，友誼廉價咗好多

而家成日已讀人哋同被人已讀，感覺人只係可有可無嘅溝通對象，電話粥已經好耐無試過，而家人多數只係acquaintance，好難成為friend

仲有個大壞處就係會被上司打電話/WhatsApp搵到以前放工就真係放工

一言概之，全球化、集中、統一，呢3點發展模式消滅咗本土產物、多元化同拉闊人與人嘅心靈距離

係 一放學沖完涼 坐定定同啊哥一齊睇
個陣無咩功課做 學校都做得完

通山走，燴薯薯，踢波，游水，捉依因。

天下太平
我番屋企都會諗劇本 曾經寫過幾章
仲有玩鬥蟻 鬥螳螂

他媽哥池

去公園執人地啲bb彈 搵怕羞草

以前住粉嶺，有個跳蚤市場，入面有機打，1蚊1鋪，有拳皇，Bio，三國戰紀，10蚊玩一日

自己同自己玩波子棋

唔知中老坑唔上得連登

NDS 好多Game玩

搭單問 無智能電話返工屙屎有咩做

天下太平

去圖書館坐,hea

扔野落街, 最後有狗上門

麻周

無個性戰隊

同樓下d小朋友玩捉
十幾個玩 範圍係成條村 唔俾上樓

今年我仲玩緊

ICU我就唔會睇啦但係會睇卡通片
嗰陣一至五都有唔同嘅卡通片 一定會睇多啦A夢
仲有6:00重播嘅劇集 老是常出現嘅無頭東宮

攞啲玩具人/玩具機械人創作劇情，又槍戰又打交，仲有爆炸殺人之類

成套西片咁

樓梯捉衣因

細個嗰時大把嘢玩喎 , 捉 e 因 , 河濟公 , 金絲貓 , 四驅車 , 捉棋 , 紙飛機 , 機鋪 , 踢波 , 打任天堂紅白機 , gameboy

條女好似叫gjkshml

好想要城堡， 但係冇錢買。
睇咗就幻想自己有

公園，出街行，網吧

玩開幫捉 由一個人差輸咗開始捉 捉到就變埋做捉 會有人扮未比人捉之後走嚟捉人 好想再玩多次

乒乓波枱玩遊戲王，一人一邊，有時唔知張卡咩效果，要跑去對面睇完再跑番黎

爆旋陀螺all day

其實公平啲講，依加既細路都會玩我地啲遊戲既，公園都唔少細路仔玩。

不過多係無野做既時候佢地多左個選擇，而唔係自己揾無聊野做姐

咁你細個都幾忙

電視劇演員唔會係夕陽行業，可以轉放網上平台，例如Netflix咁。反而粵語配音員就真係比較似夕陽行業。以前要靠電視台播放先至有得睇外面嘅劇集動畫，有配音員配音知道個劇情講乜嘢。依家可以網上睇等字幕，或者直接live睇冇字幕，睇完知道劇情都唔會追電視台粵配版本，好少人追完原版本再追粵配版本/直接等粵配版本。

我記得佢都好開心

我係同十幾個friend在屋邨玩捉依因同NERF 玩具槍，玩到幾層都係子彈，執到就死，不過好開心，D婆婆公公會特登整下午茶給我地吃，唔會嫌我地跑來跑去

陀螺 搖搖 四驅車 激鬥戰車 gameboy wonder swan
遊戲王 數碼暴龍機/卡 紅白機 PS
睇COCO 快樂龍
其實都幾多野玩

用腳飛拖鞋
試過將拖鞋由34/F飛落街
諗番起都好刺激

咁都記得
佢個名好順口

腦補anything

坐係廁所屙屎睇洗頭水/沖涼液啲成分

你都幾乖仔

式神機 當年太窮無錢玩

總有人犯規

你屋企都幾大幾有錢

公園踢波、玩捉伊因、123紅綠燈
好多嘢玩嘅

攞個模型，拆開當合體

日日落街踢波 踢完玩兵捉賊

我都有咁樣玩過

落街跑黎跑去

屌，唔識玩，成日過到第一關only
仲會拎紙仔抄低哂d 答案（例如幾時生日）

以前啲乒法家都係自己同自己捉捉下就悟出唔少大道理

細個同公公婆婆住，放假先返自己屋企
可能因為獨女，所以諗返轉頭真係全屋企所有親戚都同我，玩都幾開心

喺公公婆婆到呢：
-放學3點衝上屋企睇放學icq後面套卡通片
-睇下有線11台
-唔識英文又要睇下cartoon channel睇到笑
-食雪糕，然之草埋草埋草左成套哈姆太郎不倒翁
-做完功課坐係鐵閘前面等對面屋個friend出嚟玩
-喺走廊用忍者跑同用紙摺飛鏢
-係張玻璃餐枱下面迫，阿公瞓枱底做病人，我用張A4紙扮幫佢照X光
-迫阿公同我玩升降機（佢趴喺度我坐佢背脊度）
-阿公教我玩射白鴿
-同阿公用報紙接把劍喺度扮比劍
-舅父唔喺度就偷偷開電腦打機
-夜晚黑8:30到10:30同阿婆喺間房睇CCTVB
-瞓覺前一人扮演多角自言自語到瞓覺

自己屋企：
-落樓下阿爸教游水，最鍾意扔條鎖匙落水，再同佢鬥快搵條鎖匙出嚟
-玩barbie公仔
-喺自己間房整咗個圖書館，要阿爸阿媽用我學校張學生做會員卡借書
-有時媽媽教整吓蛋糕

抽Yes! Card

電視台都係轉左模式，但係其他野我都同意

小學雞同同學玩天下太平

幾個堂表兄弟姊妹去公園圍住啲滑梯平衡木玩捉依因

飲茶未有點心食嗰陣去門口包剪揼猜上再猜落

拎埋個盤落街同人激戰爆旋陀螺仲要加舊火花鐵 一撞落人哋個陀螺就會有火花 好撚刺激

火花鐵示意圖：

樓下公園同一大班唔識既人玩捉伊因 踩線 上捉上下捉下既game
有男有女
如果有暴龍機 爆旋陀螺都會一齊玩
會打羽毛球 排球
爬樹 爬燈柱 跑上斜既山坡
完全唔識危險2個字點寫

利申95

係
唔駛打電話
落到去見到邊個就開始圍埋猜包剪揼
之後玩玩下就會有多d人做完功課落黎加入
好開心

睇到個po個腦突然間醒起 自己都嚇親
Btw頭先search一search YouTube有人backup咗佢啲片

睇明珠930 同周星馳

四驅車

我都有去過d水間
細個真係唔識死
又試過係街度執隻兔仔番屋企養
最後搬屋帶佢上山放走佢
個時 最多就係成日比蚊咬到成腳好痕

個腦記得曬人哋啲電話號碼

以前超任年代先多game玩
老翻game係floppy黎

唔打機就算睇電視都睇成日啦

平水相逢down GBA遊戲玩

其實電話食完餐飯玩 d野仲會係度
所以出到黎玩電話就不如唔好出啦

同細佬 表弟玩超人打怪獸
次次都迫細佬扮怪獸比我同表弟蝦
Sorry 細佬 明明細個幾可愛
可能蝦得佢多 依家操到好大隻

喺浴缸加勁多鹼液扮溜冰
邀請個fd 上屋企扮開餐廳食零食

1. 每日做完功課就落街同一大班𡃁仔玩捉伊因踢波
2. 係住嗰層同班𡃁仔玩猜樓梯跳樓梯，高度係講緊由上一層跳落下一層
3. 天生領袖成立左個group有大約15條𡃁，做左乜好嘢都比個印花佢哋，儲滿特定數目可以換禮物，而啲禮物就係學校老師送嗰一大堆文具貼紙

漫畫，雜誌，PSP

扮溜冰

光明之魂 正撚到仆街有好多隱藏元素

嘩 超懷念
細個班朋友係萬能
每日都落樓下公園玩
玩捉 埋周 匿埋睇咸書 互上屋企打機
玩當時興既玩具啦(e.g 四驅車，卡game)
到online game時期一齊打機出去買game既野
係公園玩到一定鐘數會去踢波

要 drop notes

玩gameboy 葉綠火紅 綠寶石爆過唔知幾多次機
最鍾意玩星之卡比 夢之泉 又係爆過好多次
明明打爆機個save都未100% 之後同細佬研究
原來好多秘密地方 之後成功100%

痴撚線，一鳩樣，以為自己留過言

上堂傳紙仔
到中學年代 一部電腦三個兄弟姐妹一齊用 我日日做下每日一篇同睇下同學qooza 之後要交番部電話出去
小息圍爐玩gba nds

踩單車
打籃球
打棒球
打乒乓球
去機鋪打機
睇漫畫(叮噹、蠟筆小新、老夫子)
玩GameBoy
玩紅白機

一定係日日落公園玩
放學又去公園
公園是我家咁

去租漫畫既鋪頭睇霸王漫畫

係唔同既公園玩runningman
仲要特登買衫玩

係商場玩捉依因（到而家都會

新線上遊戲地帶
4399

到再大少少係去旺中睇衫睇完當買左

同你差唔多年紀

同人鬥耐
瘋狂調教個中心點同釘嘅高低

落公園玩捉E因，全部都唔係小學識

Gameboy，暴龍機（4代金鋼武神獸超型），遊戲王卡，數碼暴龍卡，爆旋陀螺

睇書；科普、偵探解謎類（eg誰是兇手）、7-11既coco

行下小山，打籃球踢波

Flash game; asiadog果啲，lF2，各種online game，Runescape(以前小學啲電腦可以上到玩）

典型中產生活，問題係你會唔會用相同方法教返自己仔女？甚至變本加厲！

我細個用Lego砌

同埋攞象棋玩彈棋

零草 (我小學叫波極)
6下＝阿波羅神拳
10下＝毁滅地球

相認

睇洗頭水樽嘅成份表

gameboy gba nds

屋企就wii ps2

或者平水相逢

以前見到啲公園個牌寫住 俾11歲以下遊玩，
就計住自己仲有幾多年就無得玩

以前細個係冇錢買
係冇位擺同冇時間砌

個陣細個真係7仔買個大杯 幾條友一齊飲

仲要溝3-4款味道

幾有錢

玩奇趣圈

以前拎啲數碼暴龍卡照住畫

租甜漫
科技買H GAME

母愛

三唔識七係k房開p
三唔識七係icq同人吹水吹水約出街

24. 思考點解咁多老師唔鍾意我

睇快樂龍 coco
玩gba ps1 搖搖 爆旋陀螺 彈珠人 四驅車
成個童年好多嘢玩
一樣接一樣好爽皮
Gameboy gba gbasp nds 3ds switch
成個進化路線

咁你小學時期性能力都幾好

講緊打呢隻Game

玩具

好多玩具鋪同反斗城 都有 暴龍機 拉打機 高達機 光之美少女機 爆旋婆婆盤同電子盤
大個啲就卡鋪打deck

不過無智能手機 真係無論屋企定朋友 約時間去玩都係講個信字 或者好regular咁去 遲到同無到都好重視好失望

食個飯都要分黃藍好反智

屌你傻撚嚟

爆旋陀螺

上人體藝術協會個網睇相同打GBA模擬器

成日落街玩捉迷藏，好多種玩法，咩上捉上下捉下，清捉，耍盲雞，兵捉賊，糖癡豆，癡牆，踩影，一落公園就成班人係到，冇所謂識唔識都係一齊玩
會玩鬥高跳落地，比下邊個由最高地方跳到落地下，同同邨朋友玩打翻斗，好似做雜技人咁
係咁玩爬吊桿，由爬唔到，玩到可以唔停咁爬哂佢，臂力驚人，手心出繭，而家一定做唔到
玩捲被扮壽司，扮死呃細路，匿起衣櫃同細路玩捉衣因
行路要踩有色磚係基本，沙發係山地下係熔岩要爬黎爬去路可以踩到地，仲有地鐵扶手同朋友鬥捉到最高嘅方好似玩層層疊咁
但唔知幾時開始都冇再落去公園玩，同同邨朋友都淡哂，一上中學就係咁，有左電腦就更少出去玩，後來有一段時間好鐘意玩彩虹冒險，一返到屋企就約齊朋友玩，好開心
大左就好少打機，多數係出街見人食野行街多
而家成日都見小朋友打機，一路打一路講粗口，有啲就講普通話咁打機，有啲就聽抖音，生活唔同哂啦

玩bb彈槍

我細佬會拎茄汁嚟食

踢波，打藍球，單車，捉迷藏，四驅車

日日都係落公園
玩左幾年都唔知人地叫咩名

係

其實以前咁樣玩開心好多，識到好多朋友一齊玩，見到而家啲細路個個打機又唔理人好似自閉咁

去球場踢波
再唔係一班人入面總會有個FD有錢啲
痴佢部NDS/PSP玩

tvb
我係度諗停課係屋企得tvb，係一件好慘的事

打波
買野食野飲通山走

依個真係好懷念
細個踢波無晒水就衝去老麥飲

狂斟

去同學屋企玩電腦
傾下心事
啲同學屋企人成日煮埋我飯

但又定時john得埋玩
依家諗返都覺得好撚神奇

依個真

細個唔知有the floor is lava喱樣嘢，但係都會自己無啦啦玩啲類似嘅嘢

都係唔想出迫住出啫

利申
毒撚

過去某一日就係你同啲兒時玩伴玩嘅最後一次

句廢話好撚廢

答岩，會除衫

拎住個陀螺落街大大聲go shoot下先,然後再去玩捉

平時一至五放學去公園玩
然後果陣興爆旋陀螺
後尾玩到全部人加鐵環
星期六日放長假就等屋企人出門口
一出門口我就即刻彈起身開電腦上網打機
然後要計定時間預熄機
有次唔記得咗時間 搞到要開哂兩部風扇吹

火影直播室

童年就係不停補習同補習依家啲人同我講咩卡通片 小遊戲我好多都唔識好羨慕其他人有童年回憶

Gameboy color
寵物小精靈

asiadog 限制級

打PS2

飲茶前會叫屋企人買兒童周刊/coco
但十次可能先有1/2次先買
無得睇先睇報紙副刊

係百佳玩捉衣依因同何仔

未有智能電話對住雜誌打飛機
有左智能電話對住女優打飛機

踢波跑步打韆鞦，不知天高地厚。

仲想入黎講玩gameboy
咁仲有搵gameboy，阿媽收埋就同兄弟姊妹搵返出黎
仲有細個會趁阿媽出街偷玩電腦，練到一聽到鎖匙聲就即刻熄電腦/熄mon而家班細路應該唔洗驚呢啲？

擦膠+書釘=爆旋陀螺

落D

幫隔離屋叫外賣
拋垃圾落街
喺窗邊大嗌粗口
打133玩電話
睇報紙男極圈打j

踢波
1到假期食完飯 2,3點就約班fd 落樓踢
踢到熄燈先番屋企
之前球場仲有得跟隊 多人既要跟成6,7隊
宜家好撚多炒場狗 卜場撚 隊都冇乜得可以跟

叫雞

出街同人玩pokemon trading card

真
以前4點至6點落公園玩
去到5點都未見到某幾個細路會唔開心，會諗佢幾時黎
跟住5點半見到佢地係勁開心

呢啲先好，有益身心，依家啲細路仔好似弱智咁

睇書睇漫畫

屋邨公園Sir滑梯搖搖板，𨋢口踢波
同鄰居玩超任孖寶賽車，N64 007
有電腦開始玩彈珠台，有56k後玩龍族石器魔力

何仔 幫捉 網吧 踢波...

一樣
每次飲茶要9坐粒幾兩粒鐘無coco睇真係會發癲

打籃球，瘋狂打籃球

踢波

張枱攞陣

大學生個陣都有電腦互聯網啦中學咪做運動打波

同同學行曬樓下附近幾個屋邨的文具店睇玩具之後就一齊公園玩爆旋陀螺，GBA雖然要仲一部機幾個人玩但開心個宜家好多又唔會悶

未有

拍公仔紙

奇多圈
四驅車

以前小學試過同人用包紙巾當係排球咁打

宜家有電話反而會輕易放飛機 嗰時又會因為無電話會自覺夠鐘就返屋企 當然屋企人其實好free嘅遲返少少 細個已經好明白最重要安全同自律先可以長遠有得出去玩

用機關筆盒扮軍艦，刷膠當戰機

去disco 多

放學睇電腦玩電腦補習

落街去公園同小朋友玩

去社區中心同人鬥陀螺同激鬥戰車
交換超人魷魚襟章
公園玩數字球、捉依因、大白鯊、狐狸先生幾多點，玩到攰買藍力綠力飲、買$0.5咪咪麵同漢堡包糖食
去漫畫鋪睇coco、快樂龍同兒童快報
去d 19網吧玩cs1.6同lf2，仲有aoc, aoe
返學時小息玩猜皇帝，上堂同隔離位玩天下太平
成班同學日日去圖書館搵d人體構造圖睇賓周陰道乳房
去學校後山捉金絲貓拎去賣

小一到小三睇電視
小四至小六玩電腦同睇書 睇書個幾年中文好咗好多

睇書、吹笛、畫公仔、FF

睇電視 落公園

重重複複睇屋企啲VCD

好撚似廢老咁

一集卡通片睇到會倒轉背

係，執屋搵返支牧童笛唔捨得掉😂

去個公園都難

有時咁啱屋企就係得隻上半集 永遠都睇唔到下集

小一二：
落街玩何仔公，次次玩嘅規矩都唔同限幾次何，有冇V，
仲有四驅車，俾一條仆街偷撚咗
去小童群益會玩足球機，借摺紙書、叮噹，睇兒童週刊

小三四：暑假玩水槍，平時就BB彈槍，都係公園開戰
繼續睇兒童週刊，仲有Co-Co

小五六：
開始學電腦上網，玩召喚王，搖搖
唔再睇兒童週刊，睇Co-Co同Yes!

中學：
上網同打機：GTA係最愛，online game就RuneScape, 巨商, AOC
冇再睇雜誌了

多謝阿媽咁辛苦俾到呢啲生活我
細個真係覺得理所當然

Gameboy，尤其好多game要一炮過爆機冇得save
去圖書館借叮噹
亞洲線上遊戲
一係就遊山玩水

日日同女女做愛

睇GAY片打J
性幻想足球男同學

因為同表弟表妹住附近，會成日去公園踩roller，嗰陣仲有個親戚個frd個女一齊玩
之後有一日開始佢就冇再過黎一齊玩

除左打機同睇電視真係冇
果時仲要成日補習
夜晚全家家係哂度電視又冇卡通睇
打機又俾人煩住哂又唔俾玩咁耐bababa
結果除左晏就唔洗補習會睇電視/玩online game
夜晚一係補埋習一係做功課
到真係冇野做既時候就扮溫書係咁望d教科書
最鐘意睇中文因為可以當故事書咁睇埋之後未教既野
其他科望都廢事，英文就最撚憎
中學之後就更加多打機
一係約人打羽毛球
我唸我屋企就算係有智能電話既時代都唔會俾我係中學畢業之前有電話用

記得9點半係播xx戰隊，10點開始就有動畫
同埋weekdays有一日嘅1615係播合家歡卡通多啦A夢之類，之後就2日女仔向2日男仔向

公園
快樂龍
老夫子
Coco
Cs1.6
Asiadog
Neopets
小校園
再近期少少就有
Cso
機甲鬥神傳（唔知有冇連登仔玩過)
跑online
信長
講起覺得自己好老
但以前真係好正

同對面屋個鄰居同年，成日去大家屋企玩捉伊恩，明明大家屋企都係700呎左右但都玩到好耐

仲有大家都瞓碌架床，無聊嗰陣打去對面數3聲一齊上面跳落地下

睇電器說明書

留喺屋企睇蘇由美打鬼影變幻球(黑白)

閃電傳真機

每個一支bb彈槍入屋村玩war game

4399 7k7k

一二年班之前未有電腦 去樓下玩捉 上山捉魚捉蝌蚪
有電腦之後瘋狂玩online game 彩虹冒險 童話 星夢 勁舞團

踢波,冇fd就自己踢

落樓下公園玩爆旋陀螺

狂睇小說

依家冇手機真係悶死

但回想返起中學時期，睇d報紙專欄都覺得好滿足

睇TVB

撳落去識彈出嚟嗰種筆盒

四五年班就用PowerPoint 寫啲有得揀嘅故仔
六年班就開始整網頁、自己整啲識郁嘅滑鼠icon、學下玩flash
當年唔識玩cgi code之後我就放棄咗呢個興趣
如果我繼續玩就唔會讀垃圾design可以做隻it狗

兒童快報

圖書館睇書借書
唔知幾耐冇做過

中學生咪行CD舖文具舖yes station
老翻game舖、租漫畫
放假唱k踩冰睇戲

我反而想知而家啲中學生約出街有咩做先真
坐cafe坐半日？一齊打機？

以前莫講無智能電話，係連網都無得上 （洩露年齡）

好細個會同隔離鄰舍出去走廊大堂玩，玩機械人，水槍，踢波，追逐之類

試過下午無嘢做坐喺窗邊望街，睇下行人做乜

後來再大少少會周圍去打籃球，返學校附近d渠放四驅車，攞住汽槍周街射狗屎

星期六日會有一日同兄弟姐妹一人有廿蚊去食晏，但多數都唔會真係食飯，會周圍行街亂買嘢

去圖書館借小說借到過晒期俾人係咁罰錢

不過大部份時間都係打機，世嘉五代，超任，gameboy 咁

打波同打機

以前會好專心睇電視 睇晒d卡通片

以前去開大一定要攞雜誌

一係攞game 書睇

一係攞雜誌去打丁

應該要開個post冇智能電話之前既人係點樣痾屎

Hello大家好又係嗰個女仔呀

打牌

啲回憶番哂黎

後來會轉買自由斟嘅杯
次次畀人發現都扮：乜唔係自由任斟咩

7仔啲人會屌，自由斟係任溝唔係任飲

How do you turn this on

係，扮唔知都有機會被硬屌

無計，細個堅窮
可能連4蚊都未必有
人齊的話踢一次波可飲兩round
無錢就要拉隊上人屋企飲滾水

Download 咸片睇

係走廊同鄰居玩，間唔中會去埋屋企一齊睇哆啦A夢電影

same here

行曬全地圖既坑渠蓋睇下有冇人跌錢

落樓下公園唔係玩何仔就係兵捉賊

打機
行街
睇電視、睇CD或DVD、租碟返屋企睇
屋企休息

開msn瘋狂震fd個chatbox
中秋會約埋啲小學同學出嚟玩螢光棒食月餅
而家都無咩聯絡了

公園，踢波，卡通片，去朋友屋企玩

漏左四驅車，搖搖 ，爆旋陀螺，卡game ，數碼暴龍機，gameboy其實都好多野玩

一條友玩三國殺，一人同時玩八個身分

上高登

膠擦？

仲有網有psp nds對我黎講都太後生

psp 出嗰年我都yr1

細個喺屋企係
蘋果棋
康樂棋（行格仔嗰隻）
波子棋
鬥獸棋
大富翁
象棋
啤牌由鬥大>潛烏龜>釣魚>鋤dee
(作為一個老餅，我覺得宜家d 好多board game card game都係多L餘，邊有野好玩得過打牌，鋤dee同uno）
海軍陸戰棋（我哥同隔離屋玩，我做裁判）
有隻陪到宜家嘅加菲貓
之後買左幾隻老變，星矢大系，四驅車
一大堆龍珠閃咭
打機一開頭係黑白mon，人物固定某幾格俾你左左右右嘅手提遊戲機
再之後先買左紅白機

走廊
捉（上一下一層）
踢波
踩單車
猜樓梯
123紅綠燈
跳橡筋繩

公園就係何仔公，捉，埋周

學校
小學小息玩猜皇帝
一學識excuse me嗰下，就一放小息一路9叫excuse me 一路衝去廁所（諗起都覺得低能）

中學成班仔冇野做玩揼手
放學留喺學校打完波就落canteen
喺canteen睇班女打排球
等有人殺波d女一驚就避波睇裙底

到中四五就得閒冇野做入去圖書館（因為女神做左librarian）
同埋中五買左ps2成日掛住打機無心向學

中三開始已經有icq

但係到中六七耐唔耐就會同新學校識嘅同學（變左宜家最fd）買支酒去公園吹水吹到兩三點，耐唔耐俾popo查牌，係有次popo話嗰度治安差左叫我地唔好再咁夜先冇再去

小童群揪會

連登仔: 未聽過抓子 實係蝗語

家姐拎晒棉胎枕頭包住自己
我就用rider kick踢佢

有荷有v有自解

呢代識唔識玩天下太平

鬥金絲貓

一個亂屌細路既Comments都可以咁多人正皮
講得出呢句既人有幾多人真係有留意住10幾歲既人做緊咩
見到新聞有一兩單就以為自己識晒所有00後10後
有時真係抵你地以前比廢老話係廢青

呢D壞習慣好心自己受完就算啦
咪帶落去比下一代

成日群埋班壞人
一陣人地塞包白粉落你度就死

睇至叻小人類

8、90年代真係好多童黨

以前d童黨勁過而家果d好多
最顛就係廿八座大王果個時代
而家果d打兩野交已經算叫黑學生

其實呢
兒登呢個場
細路屌返老鬼仲多啦
老鬼懷緬過去嘅post都要俾小朋友入黎屌更加係屢見不鮮

坦白講，宜家d小朋友太過受保護
教佢地鋤dee d老豆老母都搞到好似拉佢入大檔咁
真係好慘

瘋狂重睇coco

落街玩爆旋陀螺

啲人一開始唔識

以前日日都去公園踢波。大家都係自動自覺放學落公園玩，成十幾廿人，玩左幾年唔知有一日開始所有人消失哂，聽番黎話有次佢地踢波 個波飛左去隔離魚缸鋪 爆左人地啲魚缸 冇人再敢去

死亡校園

以前會錄低卡通片
得閒播返出黎睇

鄰居？
仲有係樓下踢下波 踩下單車
上捉上下捉下有河無解

戰鬥棋, 飛行棋, 大富翁

我記得佢仲有另一個版係有咸相睇

用張圓櫈既櫈腳打橫插落張挨pan櫈，坐上出就係揸太空船

呢度成堆人聽個口吻好似好老咁
其實都係20-25左右(我係其中一個)
我哋讀書生涯經歷過由冇手機到有手機嘅過程，岩岩好高中先hit智能電話

打波、踢波、踩單車、打麻雀⋯⋯總之玩到攰為止

包剪揼必勝

喺公園同班細路鳩噏 摘啲葉當煮緊菜
捉依因捉到爬哂成個公園 連涼亭頂都唔放過
撩啲路過嘅貓貓狗狗
都唔知點解三唔識七都可以玩得埋

香港街道地圖

以前我哋係用㩒掣原子筆頭彈細擦膠

四驅車>數碼暴龍機>playstation
應該係呢個順序

其實好撚唔得閒
要諗去邊個公園同人鬥陀螺
邊個商場買遊戲王卡
去圖書館睇老夫子

91-97年小學生
無線播咩卡通，就買卡通既玩具：四驅車、高達、恐龍戰隊
買漫畫、租漫畫、後期租LD碟睇動畫
踢波
去到中學開始有電腦：
學校教用geocities整網頁，就整咗個香港足球網，日日放學就更新（其實只係copy報紙d新聞）
玩winning4

同年

但係中學冇電腦堂

打波踢波
玩四驅車 搖搖 爆船陀螺
去漫畫店借漫畫
數碼龍機 GBA

再大少少 網吧 打psp nds 機鋪 唱k

樓主開post係咪00後

去圖書館借電腦扮做功課打機，落公園9玩

執櫃：
將原本整齊嘅書櫃，拎哂啲嘢出來再重新執返落去

睇地圖：
係睇一本本真嘅地圖…

睇窗外風景：
望住樓下巴士總站，估吓下班巴士係用珍寶定係勝利二型…

neopets

口渴就去老麥攞免費水飲、商場嘆冷氣，入7仔睇霸王書，睇下模型店既模型盒當買左

好可愛

心靈距離真係感受到
好似大家都冇咩興趣深入認識大家咁

不過未做過呢一代年青人
又好難代入

做愛

冇電腦就落街玩
果陣興乜就玩乜
間唔時打下pokemon
有電腦就玩下小遊戲
lf2 neopet 小校園
再後期d就 早期既online game
彩虹冒險巨商lfo果類

以前會趁屋企人出街偷偷開電腦
然後佢地番黎前就熄機開行風扇吹住部機散熱

已經弱智

日日落街踢波

放學10分鐘返到屋企即刻開電腦打機
星期六日唔出街留喺屋企打機

老母番黎會摸個MON熱唔熱就知你有冇玩

我屋企冇咁醒。

我只係記得細個唔識野，開左呀哥隻RO玩曬佢啲點，比佢屌到上天

落街玩捉伊因
執bb彈

「呀叔當年我揸住把風劍9屈佢機」

聽尹光啲歌

睇老夫子漫畫

我果陣會拎冰箱啲退熱果啲冰敷個mon

公仔書同衛斯理

數碼暴龍機
去邊都拎住

係周地都bb彈

原子筆擰開用入面個彈弓彈出去=導彈

日日去圖書館睇書

跳飛機跳跳下就過完小息

細個啲發明真心癲
擦紙膠加釘書釘/膠紙 變陀螺battle
射龍門
天下太平
返學根本唔駛玩電話
依家一堆屁孩低頭打機

落街玩河仔公 唔知邊個仆街仔發明自解同V 捉嗰個會捉到冇癮返咗屋企

仲有會去街市士多睇人打街霸同睇人抽閃咭

打機

埋洲
膠袋放風箏

尤其中秋最開心煲蠟
當時仲有好多點火嘅燈籠唔似依家啲電子嘅咁冇Feel
食完晚飯狗衝出去玩餐飽
由屋企望過去公園都係燭光同螢光棒好靚
公園好多一家大細真係會坐係草地食月餅賞月
依家已經唔覺會出現

何仔，真係童年最好玩既遊戲

玩asiadog啲小遊戲/跑online
睇兒童周刊
Nokia電話玩貪食蛇
趕返屋企睇放學ICU
用$4.5買雪條抽獎不停食
飲$4.5查字典

用屋企電話三人通話問功課
放學約人去公園玩
六年班啱啱出iphone3gs
中學先玩msn /同台sms

不過抖陰係真心弱智
不過細佬玩抖陰唔用facebool，都係老嘢想當然

唔係唔講得 係唔好講得咁弱智

你著返條褲先啦

褒電話粥

玩公仔
日日都鳩作到啲新劇情出嚟，幫埋佢地配音

燒章魚丸
燒肉game
化妝game

喺醫院睇電視
同啲護士畫畫捉棋

仲記得老豆一星期會帶我落一次公園
已經好期待
仲間唔時會買兒童快報同埋冰條(成支雙節棍咁, 中間可以啪斷)比我

行晒每一個地方搵火箭上太空

睇快樂龍同GZone

攤響屋企嗌悶
睇晒屋企d 書，即係青春、姊妹、讀者文摘、衛斯理果d
細個唔知唔俾定唔興自己出去

而家真係乜都靠晒部電話
唔使用下腦發揮下創意就解到悶

做公文數

真係唔知點解細個一落街見人玩緊，一過去就可以加入

你當快樂龍死㗎

睇卡通片
落公園玩

買個玩具籃球框返屋企同阿哥玩都可以玩成日

以前喺公園就係小朋友踏入社會喺第一課
點樣同其他小朋友玩
點樣配合人地
有拗撬嘅時候要點
因為你唔知人地係咩人，都係唔會做d乜野太過份，除非你自己本身羣埋d壞人
等陣一地搵飛仔打9你就仆街

拎d龍珠萬變卡自己同自己玩對戰role play
你當係1P board game咁啦
Advance版係搵本格仔簿
畫埋effect同場景剪出嚟玩
諗返起覺得好膠

火影忍者直播室

以前識frd子真係好容易

成日行吳增泰睇模型，沙田舊西田有間賣日本模型同道具零件既鋪(唔記得咩名)

以前未有平民用網絡，十幾個同學去一個同學屋企打機(超任實況足球），佢媽就同街坊在門口打麻雀，d門打開街坊仔女周圍走

日通，沙田係執左廿年，康山仲在

感謝
而家呢代比奇趣感染哂

仲有大叫你個名返去食飯

珍 由以前細個坐低係部電腦到玩單機LF2 到依家人人一部手機 只係過左10幾年

睇咗做抓波子

1.「何仔」
2. 兵捉賊
3. 大白鯊
4. 掂顏色
5. 拍卡（遊戲王） 咩正手反手蝴蝶手
6.「疊卡」（都係遊戲王） （我文盲忽屌）
7. 坑渠攻城 （兩邊人跑坑渠玩✋🏻✌🏻👊🏻）
8. 猜皇帝
9. 跟動作（類似跑酷個啲）
10. 跳繩（女仔個啲花繩 愈跳愈高仲要跟動作）
11. 跳格仔
12. 幫捉
13. 麻鷹捉雞仔
14.耍盲雞
15. 釘書機加擦膠=爆旋陀螺
16. 摺紙青蛙鬥遠
17. 摺戰機撞人出界
18.食超人魷魚絲要個襟章之類既野 （彈人出界）
19. 數字球

但係玩左幾年都唔知叫乜名

想當年搬屋第一次落樓下公園玩
即日識左個哥哥
佢見我有架滑板車叫我借比佢玩一陣
我見佢肯參我玩就同佢講叫佢喺個公園範圍度踩
結果坐到黃昏條友都冇再浦過頭
我就on99坐喺張長凳度一邊喊一邊等
最後老母見我咁耐都未返屋企先落嚟接我
從此以後都冇再落樓下公園玩

同朋友去公園玩數碼暴龍機
同d街友挑機

同樓主一鳩樣仲有係樓下十幾條友賽跑，當啲人無到，諗起都黑人憎

躝返出去啦細路

踢波籃波乒乓波
社區中心篤康樂棋

諗緊自己點解會生得咁蠢

屙屎時睇洗頭水包裝

same

係，啲食蕉會黑名單你

通常會叫佢「第幾座/xx樓」個個人

數字球好耐冇玩

細個係公園玩捉，set規矩唔比落地，利用環境
焗住玩埋跑酷
諗起都危險

同fed落樓下hea
幾on9都有
練倒立又有，扮衝鋒21都有

會買八卦雜誌睇

大白鯊？

唔記得點玩啦

如果我唔係細路你死全家

拎住幾隻細細隻ge膠做怪獸figure,然後玩打交

其實我就係唔明點解大家會覺得多後生用tiktok 呢個訊息到底係邊到黎

小學咪玩捉多囉，爬下繩網，成條邨週圍走，用家用電話約同學打winning，中學成日踢波囉，唔想郁咪落網吧呀，cs, war3, aoe 呀咁囉

踢波。 細個買兩個菠蘿麵包，一枝大水就踢足成個晏晝。

你係唔係細路都死全家呀屌你老母臭閪

who care 陪你死又點話

以前倒水落蟻竇睇住啲蟻逃走都可以玩一日

我有多啲玩法lor

玩ONLINE GAME, 勁舞跑ONLINE, 之後龍之谷啊夢之XXXXXX果一大班一撚樣嘅GAME但好多人玩 而家已經冇人玩呢D

上捉上 下捉下

瘋狂斟水比老豆老母飲，等佢地去廁所果陣就可以偷玩30秒電腦

講起埋洲
我醒起123紅綠燈了